我們不會等到這學期的晚些時候再去玩它會神奇地變好。 對於這支大學橄欖球隊來說，新冠肺炎意味著新賽季將從2月開始——從2021年2月11日的畢業日開始 
 我在巴黎度過的那個學期改變了這一切，我決定不再讀醫學預科了，但我想想辦法回到巴黎。 法式烘焙如何被帶到弗吉尼亞|尤金·羅賓遜| 2021年2月5日|Ozy 
 雖然這不是我們想要的新學期的開始方式，但我們也知道，通過對我們既定安全協議的適當承諾，我們將能夠一起度過一個成功和安全的學期。 在出現病毒病例後，約翰霍普金斯大學將本科生的面對面課程暫停到週五 
 他說，有些學校為了爭取時間，推遲了學期開始或親自授課的時間。 春季學期推遲:新一波冠狀病毒的不確定性衝擊了高等教育|尼克·安德森| 2021年1月20日|華盛頓郵報 
 和其他學校一樣，田納西中學在本學期剩下的時間裡將課程轉移到了網上。 一位大學橄欖球教練的賽季正在與冠狀病毒作戰，他自己的學校|肯特·巴布| 2021年1月19日|華盛頓郵報 
 我一直在倫敦留學，回到塔夫茨完成了這個學期。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 無論如何，這個把戲一學期又一學期地重複著。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 根據他的訴訟，卡爾頓每學期都會輪換四個新男孩到他家裡。 Emily Shire | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 像許多享有特權的美國人一樣，我與外國文化的關係始於在國外度過的一個理想主義的大學學期。 我是如何迷上非洲的(並寫了一本關於它的驚悚小說)|託德·莫斯| 2014年9月9日|每日野獸 
 下學期我將搬出我的宿舍，如果僅僅是——完全是字面上的——為了挽救我的生命。 大學兄弟的負擔:同意和侵犯給性感時代投下陰影艾米·齊默爾曼| 2014年8月22日|每日野獸 
 這些女孩都是在開學前幾天到達阿德莫爾的。 露絲·菲爾丁在大學|愛麗絲·b·愛默生 
 大概是在1940年1月1日，到你們上完第二學期之間的某個時間。 沃倫委員會(26卷中的11卷):聽證第十一卷(15卷中的15卷)|總統的肯尼迪總統遇刺委員會 
 在大多數情況下，他是一個富有的人，社會地位很高，他把自己的一兩個學期視為一段浪漫的插曲。 利平科特大眾文學與科學雜誌|各種 
 女王學院已經夠糟糕的了，但如果這學期過後我要到郵局樓上的房間裡去，我——我寧願去死! 莫莉·布朗的二年級日子|耐爾·斯比德 
 那個年輕人在我幹掉他之後，要等好幾個學期才能再打一輪。” Greifenstein | F。 馬裡恩·克勞福德